英國不再每日公布疫情

▲ 【新冠肺炎英國疫情】英國一日新增36宗確診病例，英國衛生部停止每日公布新增患者的詳細信息，遭批評刻意隱瞞疫情

【英國疫情】不再每日公布疫情捱批 增至89確診
13:24 2020/03/05

新型冠狀病毒肺炎（又稱武漢肺炎）的疫情嚴峻，英國一日新增36宗確診病例，至今累計增至89人確診，突破英國單日内新增病例記錄。英國衛生部於確診病例大增後，停止每日公布新增患者的詳細信息，遭批評刻意隱瞞疫情。

英國《衛報》報道，新增的36宗病例中，最少3宗屬英國本地感染病例，外界憂慮英國已出現社區傳播。

但英國衛生部官員指，由於新確診病例數量龐大，將停止每日公布新確診患者的信息，僅於每周五總結時披露有關信息。

多國均會每日披露新冠肺炎疫情信息，方便國民掌握疫情變化以作對策。

其中新加坡政府每日以4種官方語言通報疫情，包括確診數字，及新增患者曾出入的場所和街道。

南韓亦提供電話警報服務，如民眾經過確診患者曾到地點的100米範圍内，就會觸發警報。

英國衛生部前分區負責人阿什福德（Paul Ashford）批評，政府與公眾為平等夥伴關係，應盡可能共享疫情，讓公眾了解疫情詳細信息，以安排其日常生活。

倫敦大學皇家霍洛威學院生物人類學專家科爾（Jennifer Cole）亦表示政府作出不明智決定，指每周公布疫情將造成信息真空，並有不可靠的消息來源作出填補，或導致假新聞傳播。

另外，英格蘭地區衛生總監惠蒂（Chris Whitty）表示，目前仍未知新增的3名本地感染患者，是以直接或間接途徑，與最近曾外遊的人士接觸，才會遭到感染。惠蒂更估計，英國可能已錯過遏制疫情的階段，疫情或延遲至夏天才可受控。

責任編輯：鄭錦玲

真日落

三月五 經濟日報

仲日落？天黑啦

on99
英女皇會唔會有事

支那化

唔會 走佬去加拿大

咩料

係香港警甴刑事恐嚇市民呀！700萬人得個20萬人睇過?

每個人唔該同我用真身ac share出去
電視新聞唔播我哋就要20萬個shareing
Share到全世界不論黃藍都見到

日落到變第三世界國家

垃圾國家

failed state

原來支共真係行得太前, 依家個個都學佢做野

滅國啦撚樣，慢慢奶d支那肺炎病毒啦日落帝國

上年英國大選,吹奏Bojo的連登仔去左邊?
當時係乜邏輯?

其實政府呢個institution越黎越冇用

日落到天黑

南韓意大利都唔好公佈啦

日落了

啲白人左膠想點？

報又話製造恐慌
唔報又話隱瞞疫情

真係個個國家一撚樣

意大利 🇮🇹 南韓 🇰🇷甘大鑊都每日公佈

我認為真正的歐洲病夫係英國

英國政府真係好有問題囉
人民真慘

中國英格蘭市

全球支化

學港共啦，記者會之後午夜前公佈確診，咁就可以大條道理日日話「本日無新增確診」

佢地咁想亡國有邊個阻到佢地

全世界都唔姐公佈，就無事發生過啦

屌佢老母
英國巴打真係唔應該低調
應該出聲屌7個政府
乘機組黨
中共呢幾十年一直做緊呢d野

🙈

一陣爆大大單佢地就仆街了

二戰無走，肺炎先走

天黑帝國

死肥仔仲話邱吉爾係你偶像, 食屎啦

天黑國

黃昏國

在這點上英國還是稍稍比起其他國家有政治智慧

No Vision, No glory, No guts but only sunset

[國際連衞兵] 香港有難時就要人Stand With HK，人地有難時就White Trash抵死

天已黑帝國

WHO 叫人家學支那嘅後果就係咁

係咪之前支那人d評語

為左要令利狗登基 去到幾盡

反共

英美連成一線

跟住日出

標題黨
英國會繼續佢一公佈疫情
但係唔會公佈每個case嘅細節

連做假都慳返

天色已黃昏

仲話諗住揸BNO有最後逃生門
原來只係由本身食一舊好臭既屎，變做食一舊無咁臭既屎

mean 精

ff 最鍾意

其實每個星期報一次先大獲....
隔左一個星期同你講多左幾百宗，然後話俾你聽個幾百宗有D原來都係住你附近，肯定個個嚇撚死...
自己原來仲成個星期係附近出沒....

每日報起碼都盡早知盡早反應，可能出少D去，可能保護得再好D，可能如果有症狀會更加ALERT去避免人傳人

原來人類響疫症面前真係會智商急降，睇黎滅絕人類真係唔難

BNO 贏了

日落省

無既
當初以為佢同侵侵一樣路線
成副反共格咁，梗係吹奏
點知咁垃圾

有冇英文source嘅link

慘在childdone無人識睇內文
明明頭幾個reply已經有人講咗3月5，經濟日報兩個重點

度度都隱瞞疫情
個個政府都咁腐敗

梗係要同啲國民共患難

其實咁先醒 然後全球跟住做

死人嘅話當流感看待

咁先唔影響各地股市

On9日落國

新中國

Push

但佢而家都有報喎 200幾單啦喎

其實我好撚唔滿意「疫情」呢個咁撚大陸嘅字眼

明明係瘟疫期，瘟疫數字

疫乜撚情，有乜撚嘢情，鳩咁用

情況

垃圾日落廢國

南韓個爆發點係來自教會，應該就快見到盡頭

cls
終極支那化

笑咗出聲

奶共的 Boris Johnson

英國幾時變左共慘黨架

為咗利可以拎英超去到咁盡

ppp

英國有撚stand with hk

陳雲？

嘩 天下烏鴉一樣黑

唔公布就即係無事

唉

英國法治，有險可守！

歡迎支持小弟的黃色網店。
🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

3月5日
呢幾日有冇update 先

痴撚線 皇軍

仲衰過日本
日本靠唔驗壓低數字
英國連公布都慳返無必要壓低

係奶支方面做得非常出色
差在未感激支那，有改善空間

學曬老共

真係好撚野

利物浦

你都On99，叫極啲white trash戴口罩，俾人屌返轉頭
唔理班white trash啦，自己戴，都仲要俾人打

除左美帝條法案其他白皮豬做左d咩

但英國衛生部官員指，由於新確診病例數量龐大，將停止每日公布新確診患者的信息，僅於每周五總結時披露有關信息。

係唔詳細報姐
3月5喇段新聞

日不出帝國

就咁叫緊係冇人理你
你唔比多啲evidence同背景資料人 人地緊係當你9up

腰斬英超啦屌！咁多人聚集

China Province Chi-land?

有冇英國既source?

經濟日報保持兩秒距離

其實啲人有無睇架
定見到標題就先入為主

藍絲又要打飛機

美國英國都係隱瞞疫情啦

黑過支那
但支那條數都係假既

On99咁

唔好傻啦，我坐標英國，日日叫人戴，啲人以為我痴線，同佢講埋口罩有分類有分level，quote埋NIOSH data去show係有用

但班友只會大條道理，大聲夾惡，話返你戴口罩冇用，仲辛苦過同藍屍講野

佢地係有entrenched views, 戴口罩就一定係有病，加埋NHS日日係到講洗手就得，唔洗戴口罩
(事實係英國口罩shortage咗個幾月，想留返啲口罩俾medics，外加班友真係洗手都未做得好)

所以，係點都唔會聽你講㗎，等班友好似意粉咁仆一次街，就個個會戴

英國政府咁衰，呼籲所有送仔女去英國讀書的家長立即退學

向支共學習完，活學活用滲透都8899啦

u fucking kidding me

黑警死全家

支那大英特別行政區。

肯定係有聽國師教路啦

日已落國！

你上連登，你唔係連登仔，你係連登乸？

咪啫係大陸人縮短詞語啲蝗式中文

情況可以用情況，而唔係「情」就一個字
再者情況本身有好多種，有數字有觀點
而家乜都簡化晒，一個情字就解釋晒

最常見就係

「疫情持續」=> 瘟疫數字持續高企 (疫情=確診數字, btw 確診呢兩個字都係懶散字）
「疫情令到這家人XXX」=>受武漢肺炎嘅影響，呢家人XXX（疫情=武漢肺炎嘅影響）
「疫情關係要帶口罩」=> 為防傳染病要帶近口罩 （疫情=防止傳染病）
「意大利疫情」=> 意大利現在成為瘟疫地區

大家會唔會太懶惰，太易被影響

申：SARS時我剛畢業，睇住03年同而家啲報導手法真係唔同晒

佛係抗疫

就算公布好似支那咁每日2%，好似香港咁每日一單

英國省
學埋晒啲終國on9野

其實有咩問題

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

滅撚咗佢啦，亡國都唔覺得可惜

XI fuck the Queen

我理鳩你啦，總之拿拿聲頒左個冠軍俾我利先

Singaporean : Monkey see monkey do
Bloomberg : symptoms of a failed state found

英國好似benz 以前明明好好 依家變到垃圾咁

英國朋友自己小心

加拿大雖然係英聯邦
但係啲人唔係好認自己係英聯邦嘅人㗎
佢走過嚟冇人歡迎佢㗎

黑暗帝國

學左cdc

到底咩原因要咁做呢

走去搵佢個孫

佢而家只會講係邊區，話避免引起恐慌
屌佢老母，你話屯門區有一單，我都唔知點撚防

厲害了我的國

利申:BC